【感化大陸撚】 YOUTUBE、殘體文宣 缺一不可

因工作關係接觸唔少大陸人，前幾日終於忍唔住喺一個幾百人既行家微信群組開佢地波
竟然....... 原來有唔少 (約兩成人) 其實係真正明白香港發生緊咩事，又有三成人係典型五毛，其餘一半就完全無出聲

共通點係，五毛同果兩成人其實都有翻牆睇YOUTUBE，RTHK直播、直頭CAP 晒圖去話自己睇到所謂既真相

所以YOUTUBE 同殘體文宣其實係要KEEP 住UPDATE，眼見好多得幾十人SUBSCRIBE YOUTUBER 都比佢地引用。 FACEBOOK 有用既片都要放埋上YOUTUBE，文宣組用埋殘體，千祈唔好以為完全無用

最後跪求以下殘體文宣圖：

1) 污國徽、掉國旗落海 其實係班狗做
2) 以往撐警吹雞後大量國旗掉塞滿垃圾桶
3) 811 班狗銅鑼灣拉人，衣著同示威者一樣
4) 尋晚兩個公安帶頭搞事/示持支威，扮示威者既狗UC制止佢地
5) 環時記者 - 黑工/無記者證/講英文/扮遊客/其實示持示威

最後，818天安門見

自推 10 連

push
一定要反攻內地文宣

4) & 5) "支持示威"

屌 打錯晒D 字

仲有勁執著咬手指！
同埋眼少女！

仲有汽油彈